下一步係乜，我有愚見，大家嚟討論下

而家政府開始轉移視線，放大衝入立法會事件。

首先，我哋要還原基本步，再次提出五大訴求
同時反覆列出林鄭咁多日嘅回應
因為林鄭嘅反應係最令人討厭

好處：重拾中間派對林鄭嘅壞形象，唔好俾林鄭轉移視視。

方法：再制長輩圖同文宣，洗班人腦，營造林鄭一個獨裁形象。

第二，呢點要討論，暫時停止侮辱警察

因為坦白講612之後，黑警已經少用咗武力，佢哋已經開始挽回少許民心，同埋製造宣傳反擊。我哋好難再下一城。

好處：唔俾林鄭轉移視線

方法：不停使用612嘅證據，向各大界別施加壓力（寫信乜都好），要求成立獨立調查。

第三，呢點都係要討論，減少衝入立法會勝利感同宣傳。

唔係潑冷水，入立法會，係我哋覺得勝利，對家係用嚟做文章。後續工作要繼續做，我哋自己友提，自己友籌錢，自己友幫救義士就好，唔好再展示當日照片。

好處：保護義士，少一張相片流出就少一張證據。而且要中間派淡忘事件，轉而幫我哋反申五大訴求。

第四，令中共插手事件。唔算係焦土，不過要落佢哋面

呢一點要小心處理，利用「只提五大訴求」呢一點去搞。多咗港獨或真普選就麻煩。以五大訴求向中聯辦提出罷免林鄭。

好處：令林鄭再受多啲壓力。無其他喇。

第五，街頭抗爭可以先暫停，俾前線休息下。

第六，要求立法會開會，提出不信任動議。

第七，未諗到。

大家幫手諗下，我想贏呀！

推

恕我愚昧，想知彈劾林鄭之後，個位會邊個頂上

上次經驗，係政務司。
所以連帶關係，訴求要加入真普選？

認同你話處理5大訴求先，一樣還一樣

講得好正確，佢地咁快岀嚟回應只係集中係衝擊立法會件事上。
重新睇多次64事件加上現時既局面，覺得打同情牌係有用，林鄭係0400記招話”我諗大家都同意，各位市民呢亦都會認為係咁嘅情形之下去現場個到做一個溝通，事實上對件事冇幫助嘅”，唔知有幾多人真係會認同佢，但俾佢咁講一講，驚啲人真係覺得當日係我地無俾機會佢溝通。

最近睇到有post提起教束，有一句係”在學校，一動手便輸，所以你一定要學會如何將自己的理念用一個別人受落的方式表達出來。”。唔知有無高人指導發下口夢，可以點做，好似64學子咁靜坐絕食有無得諗？

利申不篤灰不割席不指責，好感激有一班義士肯為我哋岀頭，但認同義士需要抖下，係時候諗下長期抗爭。

自膠*學生咁*